# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: xujia19@outlook.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-05 21:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 21:30+0800\n"
"Last-Translator: sanfanling <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: txwq.py:18
msgid "Download sgf files from tx weiqi"
msgstr "从腾讯围棋下载棋谱"

#: txwq.py:119 sinawq.py:116 cyberoro.py:117
msgid "No items selected!"
msgstr "尚未选中任何棋谱！"

#: txwq.py:133 sinawq.py:129 cyberoro.py:131
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#: txwq.py:133 sinawq.py:129 mainWindow.py:445 cyberoro.py:131
msgid "Go records file(*.sgf)"
msgstr "棋谱记录文件(*.sgf)"

#: txwq.py:154 sinawq.py:150 cyberoro.py:152
msgid "Download mission finished!"
msgstr "下载任务完成！"

#: startAiDialog.py:21
msgid "Your color:"
msgstr "您选择执："

#: startAiDialog.py:22
msgid "Black"
msgstr "黑棋"

#: startAiDialog.py:24
msgid "White"
msgstr "白棋"

#: startAiDialog.py:30
msgid "Gnugo level:"
msgstr "Gnugo水平："

#: startAiDialog.py:38
msgid "Set komi:"
msgstr "设置贴目："

#: startAiDialog.py:47
msgid "Start Server"
msgstr "启动服务"

#: startAiDialog.py:49 configration.py:24
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: startAiDialog.py:51 configration.py:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: startAiDialog.py:72
msgid "Server started"
msgstr "服务已启动"

#: startAiDialog.py:77
msgid "Starting..."
msgstr "服务启动中..."

#: sinawq.py:17
msgid "download sgf files from sina weiqi"
msgstr "从新浪围棋下载棋谱文件"

#: searchLocal.py:18
msgid "Add label"
msgstr "增加标签"

#: searchLocal.py:19
msgid "Del label"
msgstr "删除标签"

#: searchLocal.py:34
msgid "Search Label"
msgstr "搜索标签"

#: searchLocal.py:52
msgid "Select range:"
msgstr "选择范围："

#: searchLocal.py:54 searchLocal.py:125 searchLocal.py:201 mainWindow.py:127
msgid "All"
msgstr "全部"

#: searchLocal.py:61
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: searchLocal.py:74
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: searchLocal.py:74
msgid "From"
msgstr "来源"

#: searchLocal.py:98
msgid "Search local sgf files"
msgstr "搜索本地棋谱文件"

#: searchLocal.py:113
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: searchLocal.py:114 mainWindow.py:115 mainWindow.py:217 websgfUi.py:39
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: searchLocal.py:142
msgid "Add a label"
msgstr "增加一个标签"

#: searchLocal.py:142
msgid "Key words of label:"
msgstr "标签关键词："

#: searchLocal.py:153
msgid "Del a label"
msgstr "删除一个标签"

#: searchLocal.py:153
msgid "Please choose the label:"
msgstr "请选择一个标签："

#: mainWindow.py:102 websgfUi.py:17
msgid "Game"
msgstr "棋局"

#: mainWindow.py:103
msgid "New"
msgstr "新建"

#: mainWindow.py:104
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: mainWindow.py:105
msgid "AI mode (gnugo)"
msgstr "AI模式(gnugo)"

#: mainWindow.py:110
msgid "Print..."
msgstr "打印..."

#: mainWindow.py:111
msgid "Preview..."
msgstr "预览..."

#: mainWindow.py:118
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: mainWindow.py:120
msgid "Coordinate"
msgstr "棋谱坐标"

#: mainWindow.py:125
msgid "Step number"
msgstr "手数"

#: mainWindow.py:129
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: mainWindow.py:131
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: mainWindow.py:147
msgid "Board style"
msgstr "棋盘风格"

#: mainWindow.py:162
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: mainWindow.py:163
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: mainWindow.py:166
msgid "Sound Effect"
msgstr "声效"

#: mainWindow.py:172
msgid "Web sgf"
msgstr "网络棋谱"

#: mainWindow.py:173
msgid "Download from Tx Weiqi..."
msgstr "从腾讯围棋下载棋谱..."

#: mainWindow.py:174
msgid "Download from Sina Weiqi..."
msgstr "从新浪围棋下载棋谱..."

#: mainWindow.py:175
msgid "Download from Cyberoro..."
msgstr "从乌鹭网下载棋谱..."

#: mainWindow.py:176
msgid "Search local sgf..."
msgstr "搜索本地棋谱文件..."

#: mainWindow.py:183
msgid "Configration"
msgstr "设置"

#: mainWindow.py:184
msgid "Configrate foxGo..."
msgstr "设置foxGo..."

#: mainWindow.py:187
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: mainWindow.py:188
msgid "About foxGo..."
msgstr "关于foxGo..."

#: mainWindow.py:189
msgid "About Qt..."
msgstr "关于Qt..."

#: mainWindow.py:202
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: mainWindow.py:210
msgid "Ai mode options"
msgstr "AI模式选项"

#: mainWindow.py:213
msgid "Pass"
msgstr "放弃一手"

#: mainWindow.py:215
msgid "Replay"
msgstr "重来"

#: mainWindow.py:216
msgid "Estimate"
msgstr "评估盘面"

#: mainWindow.py:249
msgid "Comments"
msgstr "解说"

#: mainWindow.py:306
msgid "Current mode: AI"
msgstr "当前处于AI模式"

#: mainWindow.py:350
msgid "Game result"
msgstr "比赛结果"

#: mainWindow.py:350
msgid "Congratulations, you win this game!"
msgstr "恭喜，您获得了本局的胜利！"

#: mainWindow.py:371
msgid "Current mode: free"
msgstr "当前处于自由模式"

#: mainWindow.py:381
msgid "Current mode: test"
msgstr "当前处于试下模式"

#: mainWindow.py:396
msgid "Sfg file parse error"
msgstr "棋谱文件解析错误"

#: mainWindow.py:396
msgid "It may be caused because of broken sfg file!"
msgstr "这通常是由于棋谱文件损坏造成的！"

#: mainWindow.py:401 mainWindow.py:434
msgid "Current mode: Review"
msgstr "当前处于打谱模式"

#: mainWindow.py:416 mainWindow.py:428
msgid "Game:"
msgstr "比赛："

#: mainWindow.py:417 mainWindow.py:428
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: mainWindow.py:418 mainWindow.py:428
msgid "Komi:"
msgstr "贴目："

#: mainWindow.py:419 mainWindow.py:428
msgid "Result:"
msgstr "结果："

#: mainWindow.py:423 mainWindow.py:429
msgid "Black:"
msgstr "黑棋："

#: mainWindow.py:424 mainWindow.py:429
msgid "White:"
msgstr "白棋："

#: mainWindow.py:428 mainWindow.py:429
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: mainWindow.py:445
msgid "Open a SGF file"
msgstr "打开一个棋谱文件"

#: mainWindow.py:567
#, python-format
msgid "Variation: %s"
msgstr "变化图： %s"

#: mainWindow.py:668
msgid "About Qt"
msgstr "关于Qt"

#: mainWindow.py:671
msgid "About foxGo"
msgstr "关于foxGo"

#: mainWindow.py:671
msgid "Enjoy Go's magic with foxGo under Linux environment"
msgstr "使用foxGo，在linux环境下享受围棋的快乐"

#: cyberoro.py:17
msgid "Download sgf files from cyberoro"
msgstr "从乌鹭网下载棋谱"

#: configration.py:16
msgid "Configrate foxGo"
msgstr "设置foxGo"

#: configration.py:51
msgid "Sgf path"
msgstr "棋谱文件路径"

#: configration.py:57
msgid "Choose..."
msgstr "选择..."

#: configration.py:70
msgid "Choose a directory to save SGF files"
msgstr "请选择棋谱文件的保存目录"

#: configration.py:80
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: configration.py:84
msgid "Auto skip if the sgf file exists already"
msgstr "当同名棋谱文件存在时，自动跳过"

#: configration.py:85
msgid "Ask user to saveas the existed sgf files"
msgstr "询问是否覆盖同名棋谱文件"

#: configration.py:86
msgid "Auto cover the existed sgf files"
msgstr "自动覆盖已存在的同名棋谱文件"

#: configration.py:106
msgid "Gnugo"
msgstr "Gnugo"

#: configration.py:110
msgid "Server address:"
msgstr "服务地址："

#: configration.py:118
msgid "Server port:"
msgstr "服务端口："

#: configration.py:124
msgid "*This setting will take effect in next Ai mode startup"
msgstr "*该设置项将在下次AI模式启动时生效"

#: websgfUi.py:17
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: websgfUi.py:17
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: websgfUi.py:17
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: websgfUi.py:23
msgid "Previous 10 page"
msgstr "前10页"

#: websgfUi.py:24
msgid "Previous page"
msgstr "前页"

#: websgfUi.py:25
msgid "Go to page:"
msgstr "跳转至："

#: websgfUi.py:28
msgid "Next page"
msgstr "后一页"

#: websgfUi.py:29
msgid "Next 10 page"
msgstr "后10页"

#: websgfUi.py:38
msgid "Downlaod"
msgstr "下载"
